黃絲暴徙極有可能在8月5日在香港發動大罷工,請香港警務署加強防守!

以下內容已翻譯為繁體

致香港警務署署長,

本人為共青團縣團委書記,昨日收到情報人員的祕密情報,黃絲暴徙極有可能在8月5日在香港發動大罷工,據說暴徙為保護罷工參加者,並沒有打算在家睡覺,他們將在陸路發動大阻塞,以下為高危地點,請加派警力緊密防守!

香港地鐵
在有月台幕門的車站,小心暴徙阻塞車門
沒有月台幕門的車站,小心暴徙用下三流手法阻塞路軌

海底隧道
東區海底隧道
西區海底隧道
紅堪海底隧道
小心暴徙走入隧道,只需要一個人走過就可以阻塞半個香港,請務必加派警力防守!
同時希望各位愛國車主看到暴徙,不要跟他發生磨擦 ,不要下車吵鬧!

另外,據說暴徙正計劃阻塞陸路迴旋處,在路口放釘子和雜物,甚至在馬路中央睡覺,此消息已在微信及QQ廣傳,請知悉!

此消息已在微信及QQ廣傳

我看黄丝暴徒只会在家睡觉,没什么好怕的

「大sir做野唔使你教」

请加派警力防守,五百也好,一千也好,愈多人守愈安全!

Dllm